屌你老味nikon 真係垃圾qc.....

自從d600 開始。。。。幾乎每部機都有qc 問題，做乜鳩呀屌你老母。。。。。

致尼康Z 7和Z 6數碼微單相機用戶的重要通知
感謝您選擇尼康數碼相機產品。

我們發現一部分Z 7和 Z 6數碼微單相機未能實現減震的全部性能。我們將對對象相機提供免費的檢修服務。

對於給您帶來的不便，我們深表歉意。

【產品的確認】?為了便於確認是否屬於上述範圍內的產品，請在以下方框內輸入產品序列號，並點擊“查詢”按鈕。您輸入的產品序列號將會顯示相應的結果。如果您的相機為此序列號內的產品，將會提示下一步的處理方法。

唔出奇通常新出嘅嘢都有機會係咁

汽車咁大 飛機咁大 新出嘅一樣要停飛

其他廠無

冇同你講都唔知啦
多多少少搏你唔覺有幾難

無講出黎

第一批？11月買check左冇事

冇事

pre order個批

Sony A7 死sensor紅點
早期Sony sensor影太陽出紅光
大把野無recall過

等睇柒貓出黎屌老母

所以我咪d5d 用到a99 兩代去到a7ii to a7r3 都一樣脫左坑

都只會見到空氣推post

D5D咩黎

minolta dynax 5d

用過直出色最好的機